失活很累

戴帽，失業

想悄悄的來悄悄的走

抵撚柒死

世界圍撚住佢轉

聽返手戴帽歌開解下

有無咩自殺方法建議